[會員齊參與]LIHKG香港女神聯賽 17-18 女神清算大會

以下女神於2017-18季度聯賽中積分處於極低水平,全季分數高於0分但不足15分,根據賽制需接受清算大會查核,由會員投票決定有關女神應否繼續於來季作賽

2017-18 LIHKG港超女神聯賽
第15位 趙慧珊 30戰 3勝0和27負 得9分
(若清算投票獲通過,冠聯將會產生一個新出缺)

2017-18 LIHKG港冠女神聯賽
第18位 黃心美 34戰 4勝0和30負 得12分
(若清算投票獲通過,冠聯將會產生一個新出缺)

2017-18 LIHKG港甲女神聯賽
第17位 郭藹明 34戰 3勝0和31負 得9分
(若清算投票獲通過,冠聯將會產生一個新出缺)

呢三個成績嚴重欠佳既女神會接受清算大會考驗
不過我地都仲有少少人情味既,接住落黎既三個回覆
我地會貼三張有關女神既相片出黎,如果大家覺得無情講既就按正評
如果大家覺得可以放佢一馬,咁就撳負評啦
至於佢地呢個情形要點樣先至Byebye或者無事,公平起見我會貼晒三個回覆先講

希望大家踴躍參與

趙慧珊

無得留低
可以留低

黃心美

無得留低
可以留低

郭藹明

無得留低
可以留低

清算時間由呢個回覆起計三星期後截止

趙慧珊淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達77票

黃心美淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達90票

郭藹明淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達77票

即係6月4日 4點呢個鐘數就知道佢地既命運啦

2017-18 LIHKG港超女神聯賽
第15位 趙慧珊 30戰 3勝0和27負 得9分
(若清算投票獲通過,冠聯將會產生一個新出缺)

2017-18 LIHKG港冠女神聯賽
第18位 黃心美 34戰 4勝0和30負 得12分
(若清算投票獲通過,甲組將會產生一個新出缺)

2017-18 LIHKG港甲女神聯賽
第17位 郭藹明 34戰 3勝0和31負 得9分
(若清算投票獲通過,乙組將會產生一個新出缺)

SORRY改漏咗野

呢個post作廢 sorry